覺唔覺香港本土力量同埋獅子山學會好似！

大家都係收有錢佬錢做嘢嘅一人組織

香本力主席，發言人，召集人，成員何志光

獅子山學會Laurance哥

CK收邊個錢？
我一直覺得佢係畀毓民冷落先因愛成恨。

廢土

何志光FB講習同因生同一個mode

所有本土派都係鬼

ck起碼有得笑下先

真心想問廢土啲錢邊到嚟

其實孫柏文ok架

反咗面都成年喎！

佢好似係靠老婆加老豆的遺產養活

平時係 有一層太古城 但係選舉就另外有錢